\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/schrodinger}
%
%Document
\title{Les Sciences Physiques\\en classe de Quatrième}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
\frametitle{Pourquoi !?}\pause
La quatrième est le niveau charnière dans le cycle quatre :\pause
\begin{itemize}
\item Consolidation des notions abordées en cinquième…\pause
\item Préparation à la troisième et au Diplôme National du Brevet !
\end{itemize}
\end{frame}
%
\begin{frame}
\frametitle{Quoi !?}
Au programme :\pause
\begin{itemize}
\item Électricité\pause
\item Mouvement\pause
\item Matière\pause
\item Masse Volumique\pause
\item Énergie \& Puissance\pause
\item Forces\pause
\item Peut-être autre chose…
\end{itemize}
\end{frame}
%
\begin{frame}
\frametitle{Comment !?}\pause
Une évaluation par compétences pour développer la démarche scientifique :\pause
\begin{itemize}
\item Appropriation\pause $\rightarrow$ Quel est le problème !?\pause
\item Analyse\pause $\rightarrow$ Quelles sont les informations à disposition ?\pause
\item Réalisation\pause $\rightarrow$ Résolution par les mathématiques ou une expérience…\pause
\item Communication\pause $\rightarrow$ Donner le résultat correctement !\pause
\item Validation\pause $\rightarrow$ Porter un regard critique au résultat…\pause
\item \textit{Savoir}\pause $\rightarrow$ Apprendre sa leçon !
\end{itemize}
\end{frame}
%
%
\end{document}